hi 淡友 (819)

牛gel

牛軍玩撚完

美女玩野，急回

btw dada 都熊過

提提今日連燈 5：2

牛ＧＥＬ！ 牛牛哈！！

牛軍玩撚完，今晚老美出手賀國慶

正呀同我跌多啲呀

你就玩猿
今日升穿跌軌，擺明有排升

升。點樣升呀。睇過？

熊軍大首領dada姐 準備打領熊軍下殺牛軍

佢輸左幾日la 牛牛gel

夜期不嬲同第二日行相反

好心你唔係成日水人買熊
害人不淺

收到風777嚇到成立獨立調查委員會

美女咁都升

美女大爆升牛gel得，牛gel

識買一定買跌

同我沽盡佢

牛gel
買牛日日賺

After many years, the United States is finally waking up to Beijing’s plans and ambitions to pass us as the dominant economic & military superpower in the 21st Century. What’s happening now is that the U.S. is finally responding (thank you President Trump). This is taking place in TRADE, it’s taking shape in Military Competition.” Johnathan Ward, author and China expert. We are winning, and we will win. They should not have broken the deal we had with them. Happy Birthday China!

牛gel, trump祝中國happy birthday

美女一開市港女即刻棍升

侵侵準備出重拳, 熊熊哈

巴打買左牛唔洗收收埋埋架，要一齊牛gel

傻既先入熊
牛gel

超級大爆升

熊軍又唔見哂

同我沽呀沽呀

牛gel牛軍必勝，今日咁大力升上黎，肯定仲有得升，有無靚牛number整幾個黎

夜期呢D 嚇我唔到 得20幾點
淆咩 淆就唔買熊啦

老美真係硬到呢

收到風..12點會變-300

頂住頂住 好弱

夜期應收263

美女唔插,港女自隊
熊軍又嬴

熊熊哈

道仔咁硬淨

d 金, 爽YY, 呢頭講, 果頭就插

美股隻隻升
會唔會美爆快過支

點會, 美股係咁升,
夜期係咁插,點睇都係支爆
熊~軍~發~大~財

道指日日升..港女日日跌

美女今日升300
星期三有機開264

夜期傻左唔跟道指既喂

睇夜期唔似...
大戶似乎賭緊聽日爆大野

傻既 咁唔通大戶今朝升比你沽？
轉哂勢喇 牛gel下先啦

本來港女都想回下
但美女爆升到咁
港女唔升都唔得

跌啦跌啦

升100唔跟咪升夠300
唔到你唔跟

引到你班牛軍

美女真係升300-400

12點咋

訓左教先黎跌 再夾爆你個倉是常識吧

老美基本上一點都無回過直線爆升
今晚應該升到400

末日狂歡賀支那國殤
阿婆都知美女今明兩日道指升到280
港女星期三一開跟上280
257極牛岩岩3倍 星期三30倍
牛ＧＥＬ！ 牛牛哈！！

睇日市明明好有力..上證大跌都頂到
今晚就弱到乜咁....
想搞乜啊

星期3強行開跌

美女升到冇brake 支那又國殤維穩
星期三大爆升!!
牛ＧＥＬ！ 牛牛哈！！

牛牛哈

點解咁鬼...
睇黎大戶真係賭聽日爆大戶..然後千跌收皮

妖言惑眾
星期三升到你唔信
成板牛gel

美女大爆升又點 要跌就要跌
而且升跌升跌呢個patten 已經由上星期一開始了
自己睇番hsi 今日升完 所以星期三
呀婆都知會跌

講得岩! 個個都reply牛gel比你睇!

牛ＧＥＬ！ 牛牛哈！！

玩patten 都贏大錢
唔好呃自己話會變patten
起馬我講完 過兩1~2日先有機會變
反正好似冇人發現到咁

Adr完全唔跟 今日有大事發生

聽日會殺埋264熊 再插落下

美期收左市又爆升100點
港女唔跟都唔得

係美期帶領下IG係咁升

習大大話堅定維持一國兩制升期三準備千升 殺上二幻八 牛牛gel

牛軍齊同行 熊軍震騰騰

美期2點已經爆到咁
今晚應該升300-400走唔甩

有突發好消息?突然大棍升到上太空

隻牛已經gel到上天

棍落啦已經
熊左真係唔洗怕 玩PATTEN 都贏

班仆街

開佐槍

牛軍聽日88

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔知講咩好，只好牛gel

國指-13
恒指-100
國指咁硬有咩含意

大陸野影響始終比香港影響小，新地，恒生之類個跌得比２３１８，２３８２個Ｄ多，牛gel

開左槍, 黎緊會更亂, 暫睇會跌番一千點

我睇會停市

聽日中資股帶領港女千升賀國慶

唔死應該無事

停市定1000點
你自己選擇

人無事

豈有此理死黑警肯定重熊

仆你個街
屌你老母殺人犯，好撚嬲

無限期停市圍骰通殺

感覺實彈都唔會影到股市啲大戶
聽日照升
正如樓市一樣
出面死人冧樓都唔跌
好似不行時空咁

P牌黑警巴你講得好正確
依個真係不行到不得了既不行時空

why not both
自趺後停

ig 完全唔跟道指

係lor, 咩料呀

美股升到癲

熊軍

聽日又要裂口高開

老美宣佈:XXXXXX

Cls 黑警

IG 跌150點

挑！傻仔都知聽日跌啦

聽日大獲

岩你地口味啦 洗倉 熊又贏

老美呢棍咩事

得10手 慢慢建倉先

跌200點了

實倒抽架

正路收市會升番
好似之前咁

Agree

大戶收到風今日開槍，琴日沽定

收市之前咪又係升返

洗倉

...仆街。。。千跌

聽日唔開市

聽日不問價沽爆恒指
報復林奠傷我萬千手足
沽到黑警死全家

應該想殺左257 牛先升

道 -134 本身正109

嗯,牛gel

牛gel 今晚訓唔訓到?

訓得好好好好

推

熊GEL

-300

ig已經257...
有long put邊個位食好

咁又係 夜期跌太少得300都無

聽日一野又升600點 牛gel gel

熊仔又收錢 正

牛gel 牛...

點解抓飯D直播開唔到

係特價牛

聽日殺257牛正路都博反彈

又有得入特價牛
又重覆返升星一257上261個走勢

又熊到痴線準備

肯定無事，有祖國托住

Exactly lol

聽日257開

263收

佢唔係又咁老土打完257牛就升番上26000呀

Please donate all profit tmr

跌個少少唔洗驚 聽日掃特價牛等上樓

識玩

今日又和你suck

95%係咁劇本

IG棍升
無事了升番升番

小心今日又壞機平唔到倉

要買平牛就快
今日9成又係一開市即爆上300點

重熊？

小注254牛

All in 🐻🐻🐻

好想睇多次壞機 唔比平倉直斬頭

3隻優秀牛

25,700 54838牛 發達牛

25,500 55056牛 穩陣牛

25,000 53669牛 躺賺牛

牛gel

今日明顯會低開高走
特價牛都唔識入怪得邊個
買牛日日賺

期貨壞咗?
唔跌?

暴跌

俾盡咪跌1千幾百點
洗咩驚

牛了

上望283

暴插300!!!

期貨9點先開始mark價其實

期貨準備今日千跌

跌得小小，準備入特價牛啦

3隻優質牛

25,700 54838牛 發達牛

25,500 55056牛 穩陣牛

25,000 53669牛 躺賺牛

牛gel

-281 熊gel

過夜熊輕鬆CASHED!

熊gel

777 之後886即係點解

睇黎好快會轉燈

挑！一陣間升返啦

Yes

隨時平開

CLS
IG暴跌都綠燈開市?

牛gellllll

有小小怕唔夠快入平牛
3隻優質牛

25,700 54838牛 發達牛

25,500 55056牛 穩陣牛

25,000 53669牛 躺賺牛

牛gel

港女

agger 大戶連牛都唔比溝

究竟係個市無人玩定點 唔郁

暴插
爽撚到!

未開市IG已經棍升,睇黎無機會入平牛

Ig 大大棍向上緊
可能ig overshoot 左

今日咁都唔千跌
我退出

市底超強

牛Gel

bye

講定再見到得收到風今日千升

牛Gel

你可以退定先

開市不問價沽

熊軍進攻呀

最後熊軍上車機會
不問價入貴熊上樓

開槍打死佐個都可以升..就真係無天理

想加有冇肉食

開槍殺人都照爆升,香港真係世界級

啪

大師教做trade 無感情

現貨開259

-215都升爆？平行時空？

21億

開259喎，我
批牛好靚架
牛gel

股災了

開槍都唔跌1000??

Cls 殺人都唔跌

完全跌唔落
最後入牛機會呀拿

牛牛gel

睇個樣跌唔落

隻牛要打靶啦

-291

千跌爽撚到

殺啊
240

近牛全啪
SIU4

一殺完牛即刻跟劇本急彈

↑升返哂啦

爆升

我爆升

牛牛哈
熊軍正傻仔

爽嘛？

牛hi爽

真係算跌得好少

因為大戶牛

未死人掛 好多人都係冷血
當無事

就睇下股市係咪咁反常
戒嚴開槍打心口講膊頭

我買開100手

尋晚一哥都笑笑口做記招
都唔當有問題

習慣左啦d人 都明個情況係咁

狗閪
一陣不問價追沽
每升100沽一注

爆升again

今日擺撚明會轉燈

市場已經消化左香港內亂

cls 開槍=可以升

小賭怡情 大賭李嘉成

岩，升佢老味，牛呀

到底市場有咩係未消化

個個都知你班淡友買熊，大戶緊係食你地啦
3隻優質牛

25,700 54838牛 發達牛

25,500 55056牛 穩陣牛

25,000 53669牛 躺賺牛

牛gel

大户要托嘅時候 咩都消化晒

你一落注等於係我全倉
我10手10手咋

棍升

巨根

10手有肉食咩

大戶操控大市

你玩得大姐

港女市已死, 一陣爆上去轉燈我沽鳩撚爆佢為止

無頂升 熊軍呢

同我彈啊

一棍跌番突

買熊日日賺 又賺一日

大戶10點出手

開槍=牛gel

大戶係唔同d

跌唔落，可入小小牛博反彈，牛gel

10點棍

似會棍返去26000,牛gel

升啦 牛牛哈

中美仲勁過開槍

短期可博反彈去263，牛gel

10點巨棍落

唔好聽佢亂講

仲敢升鳩蛇真係比錢登報向全世界講股市有幾黑暗

我唔會亂up害人，牛gel

熊軍GEL撚到

再爆DL!!

都話會大彈 牛軍驚雞
25800鑽石能量底 25700牛簡直派錢

今星期上263，牛gel

買熊日日賺既機會又黎喇
今日仲有水位 買熊既快手

屌.又冇力插...

又升，牛得

cls 又升牛gel

似妹全日

笑左，隻牛唔識郁

買牛日日賺

仆街了

係咁升，牛佢老味

大戶大大力買上

玩7500 7200一定係一手一手咁溝貨

[/member刀仔鋸大樹 千升/升跌=溝貨=睇定樓[member

咁都可以升
香港呢個市真係世界級

無千跌 你可以走喇

牛又GEL

擺明係造市但你吹佢唔漲

準備轉燈

爆埋上270啊笨

中美談判緊
最怕又9up

老美唔會跌一日就完
通常一日跌350
第日跌夠700

冇天理 咁都唔千跌

香港搞到暴動地產股升，唔牛gel都唔得，牛gel

擺明夾熊,夾500唔夠夾1000,夾1000唔夠夾夠2000
夾撚爆哂先一野插落去,劇本就係咁玩

早知食左轉熊先 貪心

信念加沽

真係精彩

升到冇break

牛軍必勝 跌左兩星期邊有得繼續跌 牛gel

下午仲有得升，今日一定綠燈收，牛gel

之前外圍冇事佢十連陰
外圍出事低開倒升

造市造到咁
屌你老母

今日邊個位入牛都贏

等轉燈啦
牛GEL

牛gel就gel啦，今日轉燈比你睇，牛gel

咩事睇陣野升200點 輸20萬屌

沽左20張大期？

Bear

皇天擊殺我了

原來我輸一皮已經算好少

牛gel
大戶大力入市夾高
表示強力支持香港警察嚴正執法
支持開實彈射殺黑衣黃屍暴徒

我岩岩套現哂所有股止血變輸2萬

好重注wor 師兄你

阿爺我投降了 我買中銀建行農行66算啦 我錯了

我止左一隻1563姐 我仲有中銀建行66 未賣

咁都可以升

痴線

過兩日返香港做哂定期佢算 我真心 唔想再亂玩

沽鳩你5張大期唔過夜

即轉

收到買左30萬牛 岩岩食4格

睇下邊個笑到最後

比我止下血都得掛
怪獸巴都比你地逼害 離開左

呢幾日唔好玩住
俾個市撚死

真係好撚精彩

轉燈，牛gel

cls

dllm大戶

擺明震9人，大戶又可以趁低入貨

真係精鳩彩

牛贏

好掛住怪獸巴

去左退休嘆世界了

極樂世紀

妹市開始

傻牛已引晒上船

開得

熊都係

咁都轉到燈既話 大戶真係好撚野

轉咗啦 回返

咁快無力隊番落去,比想像中升得少

升唔係問題

係低位升咗400幾點呀！！！

cls!!!!!!!!

d牛減價啦喂買牛日日賺，起碼升到呀爺開巿

玩過山車

真係牛gel gel

熊軍又贏

國殤隊

牛gel牛牛哈
特價牛黎啦

大戶可能重放緊假唔記得更新個劇本編寫器
系統自動copy上一個交易日咁走

cls 呢個妖市我唔識玩

所以係時候掃平牛gel gel gel

妖過爺爺

牛gel 牛牛哈

跟

同我跌盡佢

好似好耐冇咁剌激

可以盡插落250了

又妹翻上去

joke好底準備又升上去啦大户比曬機會買平牛牛gel

今日有個零售數據出，睇黎會好差，股市又可以升了，牛gel

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

香港越衰，股市越好，牛gel

我都有份沽3仔 我反而要輸大獲

大戶市，要牛gel

野村:料澳門全年賭收跌2至3% 11及12月情況嚴峻

利好，爆升，牛gel

我蝕住10%黎沽都咁對我

挾熊仔 牛gel

買牛都夠賺啦
仲入賭場咩

牛GEL

玩到灰,覺得自己係燈神,決定熊過,歡迎鞭屍

勇士

幾多手過先 1手10手 就算數啦

跌咁少姐係無事
牛gel

而家擺明造市啦 外圍都無升
低成交係容易造嘅

香港人唔敢出街，多左時間炒股，又升，牛gel

想沽美期

然後今晚美股又升返尋晚果啲

15手
幾多手都唔係問題,想睇下自己係唔係真係咁燈,好耐無見到正數

牛gel爆啦，牛gel

美期跌，多左人投資香港，牛gel

轉埋燈
造市造到

嗱今朝我都話特價牛，你明明任何一個位入都贏

牛gel 升爆佢

加沽
屌你老母林奠迫害熊軍唔緊要
迫害埋成個香港
屌你老母

3點棍上 升60點
有無人跟

269熊
每升100點加一注
屌你老母林奠
黑警死全家

我估今日3點後會妹落小小咁,升唔穿DH

再食 thx 止返少少血 牛gel

16 ready 升返

牛賺足一日

夾到星期中

3點棍落少見

遠左啲喎阿sir

黑警死全家會千升

回緊

巨棍熊!!!

QQ跌咁甘都無夾返上
睇黎港狗市大戶真心好得人驚

去瞓陣先啦，會跌返架

發夢果陣

老美又咩事

就黎核爆都唔跌，牛gel

如果佢肯死我肯輸

美期大插
港女跌得少少
大戶等天收啦
助長黑警你都有份

港女想升
外圍想跌
係咪要空空哈

崩盤

第三次世界大戰都會升，因為香港人最鍾意返工，牛gel

港女托得好堅

有冇勇士過夜

托極都紅燈

牛過

香港係第三世界，點都升，牛gel

可以ALL IN 身家落熊了..

個個都ALL IN 緊熊

ok, 跟

熊熊哈

同你對賭

個d傻仔黎，港股係異世界，點都升，牛gel

美期崩盤,
D水入曬港女度
gel牛

大家估今日收市後牛熊分布牛多定熊多?

嘩
超巨棍熊

巨左落美女度?

拓住26000都冇撚用啦

咪係, 今晚老美開市咪又係要千跌

牛軍最後8分鐘逃生門

10 點巨棍

4:01就落

收市前崩盤

好撚正

呢個好笑

完美fit落套牛 le兩個字到

托唔住了,一收市即巨棍落

聽日升返啦，牛gel

77.7

lihkg大船指數
大家識規矩la

搞咁耐大戶就係玩叫777落台？

減777, 即係唔要777, 就快換人
咁實千升啦

正 有次777記者會又drop777
今日收777大戶表曬態

大戶叫777加冕為港女皇

留意番仲有勁假

托得咁辛苦 原來要chok呢個數

-49.58 死狗吾送 bye

聽日又低開

牛gel牛牛哈聽日就爆上270

一齊牛gel

熊哈 熊熊哈 就係咁簡單
買牛日日怕
買熊日日賺

又同船

牛軍輸足2星期仲GEL
瘋牛症

買牛日日賺買極牛就廿十倍，下晝大户又派錢比位散戶入平手牛gel 牛牛哈

16:20
2:1

痴線今日夾爆熊軍既目的就係為左個-777

可能順便收貨聽日一下爆777，牛gel

大户話左你知托上去易過隊落去
識玩未

大戶心態 吾會明

死狗，五罷

低水成百點

零售數據出左，差到仆街，升得，牛gel

壞消息盡出 牛gel

仆街隻垃圾700 跟跌唔跟升，日日好消都唔識升Dll
M

D大戶頂得幾耐?
仲唔轉倉

爽撚到
聽日怒插千點
睇你頂到幾耐

跌咩，係升呀，牛gel

23%
牛gel

[member]乜噤啱呀[/member
牛gel牛牛哈

牛過左表示未驚過

一開就跌40, 熊熊哈

咁今日真係要GEL牛
聽日千升

今晚向250進發

3幻點不是夢 牛gel

劍指4萬8，牛gel

今日都彈左咁多 睇黎係為千升準備
急不及待地想玩玩了

牛gel gel

又黎牛gel
如果每日都千升
年尾去到幾點呀手足？

兩幻六 跌唔落 牛gel

牛gel gel gel

我當一個月有20交易日，即係1000*60
26042+60000
即係有86000啊！！！牛gel

想問又跌咩??

258鐵底 驚乜

零售數據嚇親

尋日未又係跌，牛gel定都得啦，牛gel

不如解釋左今日升咩先

聽日千升啦 夜期由佢跌 牛gel

精準

牛gel
我話牛gel 就牛gel
一陣美股終極V彈夾爆傻熊

牛佢老味呀

沽到林奠落台

258基本上就算地球毀滅都唔會穿

4倍回報
牛gel

23點59分，之後就新既一年
牛gel牛牛哈

夜期買
日頭沽
輕鬆牛gel

我對住個MON笑左
好彩同事睇唔到

美女個勢似破頂 牛gel

平行時空？

聽日256

266

買晒2邊
因為準備爆邊

請放過牛軍啦
牛牛好有靈性

唔理 食哂佢跌撚死佢

沽撚到林奠落台
恒指插撚到黑警死全家

又話今日無千跌就唔返來

夜期呢

你想升幾多？

係咪期指加IG加現貨再加ADR 計埋1000點?
定係你又有風所以番黎

千跌

夜期千跌我即刻落街向住啲廢老扔屎呀

夜期千跌我幫佢地奶埋c眼都得，牛gel

熊gel 話咁易就跌左2舊

牛gel
聽朝又有特價牛買
開市買牛
收市放牛
賺錢就係咁簡單

買牛日日賺，大户日日派錢極牛變貴牛，日日升十倍
錢就係噤易執，牛gel

一起牛gel

牛gel牛gel

個個熊仔係到扮牛gel pk我係牛呀屌

屠鳩我呀笨

牛牛哈唔好比佢停，買牛日日gel有錢齊齊賺

自己講自己

da姐又豬錢叫人遠離牛熊
連熊軍c令都投降，今次仲唔gel爆佢牛gel牛牛哈

聽日係邊區遊行或有無行程表？

又停機

乜有跌咩升緊 你地平行時空？

道仔無brake

升左十年啦仲想點

嗱嗱嗱 我尋日已經預測左今日走勢架吓
咪諗住屈我牛皮熊

你地熊到痴咗線
仲唔接受牛軍先係贏家嘅事實
牛牛哈

明明股市設計出來就係因為會升先有人買
但傻熊唔買升走去買跌

夜期又扮跌引熊
道指都反彈緊
牛gel

明明已經升左26042點 點解d 人仲會覺得有得升

又低開高走，阿婆都識玩，牛gel

lihkg 死大戶就係你

挑！日日望都係跌架，小學生都識玩

咪就係
明明有名你叫破頂，你有無聽過破底
牛牛哈

假跌一輪又急升

聽日開263屠熊

就黎公布小飛龍究竟會大爆升定大爆跌

道期彈左70，恆期10 點都升唔一弓

希望單棍爆一隻

開實彈個市都趺唔落
下星期去美國傾又升升升

優質牛sale time

3隻優質牛
收回價 25,750 55404牛 不死10倍發達牛
收回價 25,500 55056牛 穩陣牛
收回價 25,000 53669牛 躺賺牛
牛gel

發達了，牛gel

日日跟足低位掃貨高位買真係樓都買到幾棟

美股裂口低開
無阻港女聽日裂口高開高走殺牛
牛gel

257明顯大戶牛
聽日即日又上返261

貼住25778開牛 無撚得輸

國家任務

隻市好妖
自己小心

老美又崩
熊軍又嬴

俾美帝扯落去

低開高走，日日劇本一樣阿婆都識玩，牛gel

大牛市 牛gel